B B 肚痾 肚痛嘔奶 消化不良

B B 肚痾 肚痛嘔奶 消化不良
感冒傷風 夜睡不靈 神經緊張

咁就要切柒煲粥 煲粥
煲粥嚟餵狗

攞住枝槍 嚇到老豆神經緊張 就要食通屋通屋...

B B 肚痾 就要著住底褲沖涼
底褲穿燶 就會導致 神經緊張

爸爸屌閪 屌到消化不良

BB 發癲 攬住屎塔沖涼

條撚夠粗 不過短過鳩毛

又嚟

春袋痿縮 自瀆生涯從此結束

點知潰爛三百幾年 都無人用

仲有人識

Old seafood

碌柒都夠粗 d鳩毛濃密

食埋番梘搞到呀媽神經緊張

BB屌閪 屌到甩哂尻毛

唔係 射精生涯 咩

青山療養院

唔係煲湯咩

要食幾多粒

可惜潰爛三百幾年都無人用

碌鳩三百幾年都無人用

毒撚叫雞 感覺消化不良